屋企有喪屍，係碌架床上面係咪最安全？

喪屍又唔識爬樓梯，最多咪伸下手上黎

最配埋把和道一文字係上面桶爆佢地個頭係咪無得輸

無野食 餓死😂

咁你邊到搵把一文字呢

屋企細，得300呎 ，屋企最多得20隻喪屍，就算屋企中門大開，最多咪入埋隔離左右屋d喪屍，3粒鐘應該清完 到時佔領廚房指日可待

淘寶80蚊把，一齊入貨未

唔會，我會爬落去送死，忍夠啦

你又幾有諗頭喎ching

咁想打丁時點算

射落去俾喪屍食

要睇下係邊type 喪屍，如果係World War Z 嗰隻

顏射喪屍 係咪日本啲av題材黎

如果苟雲慧變左喪屍
係下面 你地會點

依隻就碌撚了，點樣都係死

一文字自隊好過啦

on9 成層都係

剝咗佢棚牙 拎返上床屌

喪屍識唔識搭先

淘寶果啲垃圾黎 要買去日本買武士刀

先睇清楚佢body ，打個靚丁 ，再見

上格床根本就係房中堡壘

唔排除喪屍多到Hi到𨋢制，上到我個層，但頂住咪又係一架𨋢既喪屍，俾多你一個鐘清佢

有後樓梯

屌 我都有諗過有喪屍上格床會唔會好安全

機場一定封鎖左

我自己個到成層得20-30人，衝晒入黎要時間清啫，未餓死住

有機會因為踩唔到其他喪屍而只可以伸手
但如果有1~2隻跌低左 你就gg

咁想hehe時點算

唔係講緊自己果層既住客
係外來既喪屍

無樓梯上唔上到黎

點上到黎

有機
但係唔排除有機率比一部裝滿喪屍既lift上到黎

本身預佢後樓梯/lift/同層住客比人咬到再散播出去

1-2隻跌低左，最多咪喪屍踩喪屍高0.5米，趕得切kill最高個隻就唔成問題

之後巨龍受感染，要切J保命

就當你殺晒
但係屋外既屍一聽/聞到你 就會湧入黎
1把刀2隻手點頂

left 4 dead 果d識爬梯

傻仔 帶套啦

出埋charger smoker boomer jokey tabk witch 睇樓主點打

假設冇套咁點？

搵野釘埋個上格床邊有無得諗 淨係留返個出口比自己 咁啲屍都無咩機會係個邊爬上黎

唔撚屌
我寧願打飛機
起碼唔會中招

你咁樣封實盞重難走
一定唔會咁做

後樓梯依方面唔洗驚，有防煙門擋住，含唔晒(如果條撚樣打開防煙門咁俾人咬就仆街了，要鬥快殺)

lift個問題都已經答左，一架𨋢頂盡咪10幾隻，又要咁好彩開到𨋢又要唔超載又要㩒到我個層，有無咁好彩呀

同層住客個問題都答左。我一層得20-30人，就算咬死晒人數都無變，只不過要d時間清佢地

睇我post 我買左兩把係屋企

我建議清晒你碌架床下面既喪屍之後，打返個靚丁先，睇下仲有無喪屍聞到我又聚晒係我下面，
等一段時間之後再出去

跑步機

我假設遇到普通喪屍咋，睇連登喪屍故都要等一段時間先識變種，到時我都閂到個鐵閘之後隱居

屌屌下成個閪散到成床都係，入面仲有好多屍蟲

事實證明係唔work ，除非你封晒側邊而且跑步機個size fit曬個大門 ，最後較到有咁斜得咁斜

妳禁定架lift 上來卡死佢

我覺得坪洲南丫島或者喜靈洲應該最安全

到時天價放俾你隔離個位都得

喪屍爆發初期就係依d孤島到就

撞都撞冧你啦碌架床
咁多屍係咁推

碌架床只要貼住牆身+牆角，點撞冧

事發突然 好難做到

屌仆街啦,我間房冇碌架床得雙人床

叫結衣出黎滿足下d喪屍啦

得嗰幾級要上黎有幾難

屌你老母我寧願自己戰死都唔會比結衣受到傷害

要爬喎，仲要得一條路上到黎

成堆喪屍一齊上 好快就拆爛你張床

成堆撞都撞散你張床啦

On9 你估打機喪屍死咗條屍會消失咩
死廿隻已經夠爬上黎

好重口

Agger

唉 屋企無碌架床 死硬了

我諗我係變左屍行入樓主間屋個堆

留名睇用碌架床+一字文殺晒全世界啲喪屍